(太陽由西面升起？)tvb神級旅遊節目推介

本身以為cctvb既節目已經好垃圾 完全睇唔入眼
點知岩岩屋企食飯果陣唔小心睇tvb睇套到叫「超級台灣行」既旅遊節目 7點半星期六做既
呢套野真係可以用超級去形容 係超級垃圾
點解咁耐都可以無人屌 我今次真係忍唔撚到要開post講

1）男女主持本身已經唔掂
男既叫阿mark 圖就真係唔俾啦 因為真係肥 矮 柒集一身 口才完全唔好仲要串柒柒咁 見佢前而憎佢後面個款
女呢好普通樣 隨便係mk捉一個都一樣樣 又係口才一般

2）每集都有個藝人俾個任務佢地做 之前我無睇 今次係叻哥俾任務已經唔洗講 仲要做埋啲傻的嗎任務 根本係浪費時間又無推廣任何旅遊地方

3）成套野基本上除左講左個地點名同地址 根本係介紹過個景點/餐廳既特色 佢地所謂既介紹根本阿豬阿狗都講得出

我以為tvb無任何競爭既情況下 近呢幾年已經垃圾到頂點 但睇完呢套野我發覺 原來沒有最垃圾 只有更垃圾 好期待下套更垃圾既節目

最後附上女主持圖一張

我睇向世界出發仲好

唔小心睇tvb

真 啱啱行過廳睇咗陣
真係好撚垃圾
打籃球個度唔知jm9
個男主持一大陣鳩屎味

反而女主持之前拍講美國既旅遊節目幾好

個死肥佬好似係至矮個仔

佢講真。 真係志偉個仔

佢剪到去完台北去高雄，唔知仲以為喺隔離。

between女主持好低汁